 1 Bu Yawey Kabolkyolyolme Kunredkimuk Jerusalem Mahni kunwok kore nawu Kawohrnan Rowk nganwong, bu ngabolkyolyolme kunbolk kabolkngeyyo, “Kore Kabirribolknan”. Adju, ngudda nawu ngurrihni, njale ngunnjilngwarrewong? Dja njalekenh ngudda ngurribidbom kore kaddum ngarre kurrambalk ngudberre?